試過坐地鐵見過咩野最得人驚

話說琴日朝早坐火車(即係東鐵線) ，見到前面個女仔件褸有蟲卵

諗起就覺得好恐怖，由於太嘔心唔post示意圖了

迫人讓座算唔算？

有人係地鐵屙尿

見到個男人拎住個玻璃瓶裝住液體
另一隻手拎打火機撻吓撻吓咁
即刻下個站落車

一大班支那人

都起碼會出聲，見過４人位，４個人坐緊，有個蝗夠膽死逼埋去坐

黑松露